新加坡渣男黎香港做internship溝女

話說5月份既時候
2000年既小朋友
仲讀緊類似新加坡polytechnic 既aviation Service既program
佢黎左我公司做intern
我都唔知佢係黎做野 定係溝女
因為我公司既同事大部分都係女 好撚少男仔

某一日我放工 佢突然間約我出去食野
經常性 伸隻手出黎叫我拖佢
但係我拒絕左佢 佢後尾強行拖我手
仲同我表白左 話佢鐘意我
想同我一齊
事隔左幾日 我再問番佢
佢竟然同我講 我唔知點解當時會咁做 可能鬼上身
又扮無左回事 但係我嗰陣時我承認有少少鍾意佢
之後佢喺度扮晒內疚 不斷同我say sorry
但係我想講佢一定唔係真心道歉
之後我哋不斷都有為呢一件事嘈交 我地關係慢慢開始惡化 之後佢又愛上左我公司24歲既掃把
依家係咪同我係玩具玩完之後劈埋一邊？
之後我有問過佢關於呢樣野 其實我心底入面全部都知道 但係佢偏偏就講大話呃我一次又一次
最後喺佢離開之前都有同個掃把一齊
最後會因為一件事 唔想對住個掃把同埋個渣男而辭職 我唔想再喺度對住個掃把 我唔想再係呢間公司勾起我對佢哋嘅任何回憶

同埋成件事明明係佢引起先 我自己都好委屈
依家成個矛頭好似指向我一個
佢完全唔使負上任何責任
點解我到最後都要俾佢封咗我WhatsApp
Restrict埋我ig
我應該係個一個封鎖佢IG WhatsApp嘅人
佢完全冇資格去做呢啲嘢

面皮厚到仆街嘅你
我屌你老母 希望你哋快撚啲分手 快啲生花柳

比張圖片

得唔得呀

做intern都受，你係咪dry左好耐？

隻豬仲係到咪得囉

睇一眼見到佢 個樣係唔差 性格唔錯
後尾愈識愈耐 愈見真章
正一仆街黎

比佢食撚左 仲唔追撚到佢去新加坡

呢d人擺明player啦 你連拖都唔比拖 幾時先扑得 仲唔搵個易食d既咩

自己蠢俾人呃左隻豬 無得怪人架喎

痴撚線post

你情我願
比人食左之後你已經冇價值

唔比拖，但比扑

無食 只不過委屈 唔倨

Sor睇錯

幾靚仔喎

坡狗死全家

關我哋撚事？

下巴打真心？

GPhone

高高地，鼻尖尖

成件事做乜鳩

你只不過係人地鍾意你, 你果刻拒絕人, 事後又唔知乜事鍾意返人, 到人地唔鍾意你

睇一眼見到佢 個樣係唔差
樓豬女兒國移民過黎？

咁柒都溝到囡？

呢個樣

笑撚死

想借咪出聲囉

星國男仔喺唔喺偏矮？

faker

人地19歲 170囉人地
可能仲有得高

樓主幾歲

想cow

呢張係佢？咁都叫個樣唔錯？

張相又唔高又唔靚仔....

第一眼見佢著公司制服既時候

90中後😂

港女大把市場
點解要揀佢

坡藉

中環隨街執件都好過佢
係咪真係坡仔黎 咁鬼瘦唔似服過役

你拒絕左人 人地仲可以做咩

未服呀 真係坡仔 華人樣

樓主你冇錯
有坡藉比我都會狗衝
有得揀鬼想留係香港

🤗

點解叫渣男唔係叫賤男，點解叫手機唔係做手提電話

無拍過

只能講 小妹妹唔識野比人呃...下次小心啲

btw 講漏左
你都係一隻cheap雞

關我(地）撚事咩

樓主幾歲？廿中？
睇佢樣毛都未生齊

咩公司
我都想黎做喎

你咪又係雞

係咪得我一個覺得佢似啲初中細路

認真柒
比錢我我都唔收

借刀?

咁撚7都溝到女?

多圖啦

有冇人起樓主底？
冇人想知呀臭雞

個樣唔差？

行埋一邊啦

拉

真

個樣唔掂喎..

嘩屌
樓主好撚dry

邊個係果個樣唔差既新加坡男?
圖中好多人但完全搵唔到.......

屌 原來真係夠厹就食到女
痴撚線

渣男係大陸term

Diu 我都想做
有冇人可以教我做厹？

20歲完啦
米七好撚高？懵撚

樓主肥婆？

依條仔都溝到女 巴打 我相信你都得

唔撚想知收皮啦臭雞，就係你呢啲臭閪港雞搞臭哂香港其他好女仔個朵
明明港女世界第一都要俾你呢啲臭草搞臭哂

自己攞黎 咁撚多前線巴你唔揀 走去揀個坡男

你拒絕左人人溝第二個
咁都要對你負責?
你係咁煩人
大家又無咩關係
佢block你好正常啦下話

仲柒過我喎屌你

垃圾女人

而家香港女仔要求去到咁低既話冇可能仲有咁多人單身，老老實實樓主係咪紅巴黎？

大把坡仔靚仔過佢
唔要都罷啦

"170囉..."
睇黎你真係好鍾意佢...
男人170係矮...依位仲要唔靚仔

咁撚7都叫樣唔差...

發左育未？

…………………………………………………

屌 咁咪冇事囉
個人冇事先做到世界冠軍架嘛

笑死我

170係正常呀呀

一睇就知張圖就係樓主本人，諗住上黎打飛機

樓主心態好有問題
人地拖你手你唔受，咁之後佢追邊個關你鬼事咩

醜渣男

渣咩野撚野男呀 賤男就賤男啦

樓主平時食開屎？☺️